{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/lodge/holiday-inn-resort-alpensia-pyeongchang",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾート"
    },
    "text": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾート\\n\n江原道 平昌郡 大関嶺面 ソルボン路325\\n\n江原道 平昌郡 大関嶺のアルペンシアリゾートビレッジ内にある「ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾート」は、ホテル＆スパをコンセプトに構成された特2級ホテルです。総214室の客室を持つホテル本棟、客室ごとに高級スパ施設があるホテル別棟、カンファレンスセンターとして構成されています。2,200人を収容できる韓国最大規模の自然の中のビジネス空間であるカンファレンスセンターは、8個の同時通訳システムを持ち、大宴会場、劇場式の講堂など13室の会議室や宴会場があります。アルペンシアスパは最高級のスパ施設を持ち、専門セラピストの世界レベルのスパトリートメントやマッサージプログラムやサービスを受けられます。全てのトリートメントルームのマッサージテーブルは自然採光を利用した露天スパのようになっていて、特別な日のためのカップルスパ、ゴルフスパ、妊婦のためのスパなど多様なプログラムで生活に活力をプラスしてくれる新しいライフスタイルを提案しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートは江原道 平昌郡 大関嶺面 ソルボン路325に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートはホテル＆スパをコンセプトにしています。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートは何級のホテルですか？",
            "answer": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートは特2級ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートは総214室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートには何種類の施設がありますか？",
            "answer": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートにはホテル本棟、ホテル別棟、カンファレンスセンターの3種類の施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのカンファレンスセンターには何室の会議室や宴会場がありますか？",
            "answer": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのカンファレンスセンターには大宴会場、劇場式の講堂など13室の会議室や宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのスパ施設では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのスパ施設では専門セラピストの世界レベルのスパトリートメントやマッサージプログラム、さまざまなプログラムを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのスパ施設には何室のトリートメントルームがありますか？",
            "answer": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのスパ施設には複数のトリートメントルームがありますが、具体的な数は不明です。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのスパ施設で提供されるプログラムの一例はありますか？",
            "answer": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのスパ施設では、特別な日のためのカップルスパ、ゴルフスパ、妊婦のためのスパなど多様なプログラムが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのスパ施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "ホリデイ・インアルペンシアリゾート平昌リゾートのスパ施設の特徴は、全てのトリートメントルームのマッサージテーブルが自然採光を利用した露天スパのようになっていることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 749
    }
}